# README #



##Przed każdym commitem należy:##
* Usunąć testowe wypisywanie z gotowego kodu
* Uruchomić debugger i przetestować fragment programu, którego dotyczą bieżące zmiany
* Sformatować kod całego projektu (Panel Management -> sdl2project (PPM) -> Format this project)
* Upewnić się, że do commita dodane są wszystkie istotne zmiany (w szczególności nowe, niewersjonowane wcześniej pliki)

